認真 扔屎有無用

扔屎佢無得告9我有攻擊性武器嘛？
係就係好撚核突 但好過剩係講粗口發洩
我比阿sir你嚇到噴屎阿！
但個風險係咁會真係搞嬲佢地 分分鐘真仰打到半死

1

2

3

4

5

6

膠都廢事比，早啲訓聽日去搭鐵涼冷氣好過啦

水都可以屈你
屎會唔得?
咪玩啦老細

7

屌 唔撚係假膠
真心好過曬口水講粗口

屌
咁反正都屈 扔9佢等佢老羞成怒

屎好撚多細菌，滿意未呀屌

咪浪費氣力